BP


# Klíčová slova 

Keyword Spotting, Webová aplikace, Angular, Typescript


# Abstrakt

Tato práce se zabývá především návrhem a tvorbou uživatelského
prostředí pro detekci klíčových slov.


# Úvod




Pro tento úkol byl zvolen moderní webový framework Angular.

V první části jsou podrobněji popsáný použité tehnologie.

Využití


# Detekce klíčových slov

Detekce klíčových slov je úloha z oboru počítačové vědy zabývajícím se
rozpoznáváním řeči. 


namísto slovníku obsahujícího všechna možná slova v daném jazyce který by 
využíval systém pro rozpoznávání spojité řeči, se pracuje s malým slovníkem obsahujícím pouze žádaná slova. Díky malému slovníku je pak systém mnohonásobně rychlejší.




# Uživatelské prostředí pro detekci klíčových slov





## Angular

Angular je v současnosi jeden z nejvýznamějších framweorků
pro vývoj webových aplikací.
Jeho vývoj započal v roce 2009.


Arch

HTML Templates

Routing, formuláře, Dependency Injection


Angular 9

Ivy vs View Engine


## Angular Material

Desing system

Obsahuje



## Typescript

Pouziva se predevsim pro tvoreni frontendu webovych aplikaci.
Jeho popularita je v soucasnosti na vzestupu. Predpoklada se ze ...
Jeho přínosy nejvíce vynikají u větších projektů.
Díky statickým typům, které jazyk nabízí je možné zachytit chyby, které s typy souvisí s  ještě před spuštěním programu.

Syntaxe Typescriptu zahrnuje všechny prvky jazyka Javascript a je tedy označován jako jeho nadstavba. 


Resi typovou bezpecnost

Jednou z jeho vyhod je z Javascriptu je možné na něj přecházet
postupně, protože typy lze v kódu přidávat volitelně.

Nevýhodou je například občasná nesrozumitelnost chybových hlášek
při  




## Reaktivní programování

vs imperativní

Jednim ze stavebnim bloku Angularu je RxJS. 

Angular má část API implemntovanou s RxJS 










